仲有理由要衝？

鄺神：「不受傷 不流血 不被捕」仲邊到有？
求求大家唔好衝
我地仲有好多路要走
唔好衝動！

block

衝有咩用

就算佢話撤回，重新啟動程序都好快

冇必要太執着